[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (756)

賭球很悶

slow

請主入多粒

fast

搶1001搶到悶

Snow

角都可以fake

Thanks

屌 冰封8角

1030買咩

5c

角都有得fake，嚇親見到球探5c

real ed

主hea

幾日大大話話收咗十幾注你

屌你咩輸4粒仲刷

原來係真架

冰封8角

主入波入到悶

吹撚到
幫手叫就有

好心入多粒報6:0之仇啦

主hea =客入

支持hea足75分鐘入一球 咁就好

哥登堡哥登堡哥登堡！！！
10.5S
5/5.5S

咪撚刷，圍埋打邊爐啦

不乛⼁

高登堡請停止刷C

哥登堡試下追和反cup

彭美0:1

本身推埋就收手 屌你高登仔 追到派1000又點話

維多利亞1:0

60分鐘後買主ng差唔多

彭美真閪

彭美快入開半大

我

巴假

彭美

G持

lm

lm了

10.5-12.5s

彭美-1

彭美拉斯

日文黎？

條飛買哥登堡,彭美,卡斯洛達

半客針得

識買了

停角呀高登仔

6c

6c😢

不要說了

有創意

好想知彭美點樣比人入

咁撚快

龍門送角

本身想買卡斯，要諗諗了

4:0都仲睇

LM

停c

睇緊 但驚睇live魔咒

魯芬卡山

真係好悶，抖抖回下神先

彭美on99

一人三隻角好收手啦

7角

7c 平安鐘

4-1

真係客

41

4:1

呢排咩環境

一早話撚左彭美最鐘意瀨屎，咁都有人入貨

高登仔cup

買左？

一睇live就客入on99

高登仔刷夠未啊

矛贏豬攰了

係呀

邊個買左15k主第5球

奶呀

睇到反cup為止

叫左60分後先

一買無入球就入好撚high

200>1400>800

放棄連登 彭美

10.5-12.5s

高登仔立即停角

角大

即刻熄左

1.99低水入左，蝕哂

高sir

我@2.3已經入左

Sor 彈左張圖出黎

屌咪撚刷

呢個要派了1000推上5k

係咪應該追哥堡

高蛇

4-1 收手啦，仲刷咩角

我都係咁話

叫舞賓州派高sir

好想有機會派1000俾大家

Ok

高sir咩景

輸曬？

支持

輸4球仲學人刷角

彭美半主是否奇蹟？

支持大波妹

撐

客俾我想像中多咗一角 唔通

一日未完場。

佢話Allin or nothing
15k主第5球

主第五球

高登仔攻得好勁

虛火姐

ok

Osk唔刷高登都刷

12碼

12m

12M

封左盤

人地半4 高登仔一樣得

己入了一球 真㗎wo

劇本4:4

買左5.5s

派me
Me 要復活

瑞典 波好假

4:2

邊隊12m

42

4-2

5.5B 收錢

劇本

爆硬角

高登仔12m

超級大假波

4:4會？

訓訓下晏覺無啦啦俾球探嘈醒
以為彭美咁撚快入波, 原來俾人入

wow

上呀 4 3

Cls

食花生準備睇4:4 / 4:5

4-4劇本

停啦好嗎

4:4is coming

大波cashed

停c啦dllm

補和其他同客其他不敗了

神奇更衣室

1.75都要殺我

會唔會和其他

連登堡gogogo

衰貪心

高登堡收手啦好嗎

唉 過埋銀行最後5k 落馬會

哥登堡 無入球 第七球

唔會咁順灘開主其他掛

痴撚線波
好彩冇買連登堡

停了 主hea

應否再推

點解要咁做

收手啦 癲左咩你

停啦 等下場

高蛇停手呀

lm ok?

唔係信掛

停左啦

如果杯到 唔抽 全部含

高蛇停呀！

真係少少機會都唔放過

最少仲有1粒

今場真係唔建議再賭

益哂滾水了

唔好啊
仲有好多波
無謂因一場輸清

病態賭徒 真係唔好亂黎

咁益佢地 益我好啦

個勢咁 搏唔過
仲有成20場 大把機會

呢場波真係勸大家收手

高sir冇入球好危又低水，唔好呀

頭先球探預測43

Lm睇4比5

我都想lm ok？

AGGER,去到呢刻都係食花生睇下係唔係真係劇本

哥登堡追返兩球 攞返面子就收手啦 停C停GOAL

彭美半場cup OK?

會唔會係最後5k牙。。。高蛇

高蛇休息下停陣先啦

可唔可以預測埋其他場次

即場害死人

基佬

5分鐘入一球就杯到

痴線名都改埋都要屈我

唔卜月5:2

想入少少8.5b走數
劇本

客杯由@40》27 唔知引幾多人

高蛇 諗下自己手上有咩呀 唔好諗輸嗰d呀！！！

一球10分鐘比你追和

高蛇 come in!!!

痴線哥登仲有得叫

名言

冰封角球！

普巴金剛社工

屌你老母夠膽就追和反杯

高登堡夠啦

賽前入10.5s.......真係唔補.........唔識點補

呢個真，琴晚唔知邊場好想all in冇入球，點知仲有波入，真係唔好因小失大

高登仔個勢

停角

我中左第4球ng 手多買埋第5

有下盤咪補小小和 貼杯 都贏

唔夠

掛住講買唔切魯芬bb

彭美勁

等買維京對家算

即場

等你重心

南咩隻狗在嗎？

女足係咪好易大波？

未cut

Wt

見過有場半場13:0

好似係 除非唔係

知唔知西甲賽程幾時出 已經7月中

女足唔識玩

頂實就o岩啦

唔好入波

。。。。。

彭美開個半大俾我啦

女足鳩買大

冇半場波蛋買嘅

月尾掛 11號開波

摩哥半大 有無同路

歐聯呢

即係 ...

9月

莫迪上盤有冇同路

彭美12M

Group stage 8月24抽

咁遲先出架

有 你係咪禁左即場賽事

好
thankyou

驗眼唔該

睇到高蛇心都痛埋

真係搵唔到

屌 人妻 伏

亂黎

半大goal

彭美半大

彭美1:1

力頂10.5S

8屍

澎美 半主啊 上啊

仆街了

有個手足係咪差摩洛哥

俾多一球我啊

成撚日送C

頂實呀高蛇

彭美 半cup 派一個200

Lm

ME

留

買左8.5S,頂實呀

Me

+1

頂撚死你.jpg

上啊 onj美

彭美拉c做野啦

卡斯洛達

好危

瑞超打和 派一個$100

留名

屌 有個高手買咗8.5b

一個？

5:2

收皮

女足 半大 / 全大

9c

唔好on9

比多隻角我

仆街9c.....

me

哥登堡力頂10.5S
魯賓卡山8.5S

屌你贏緊又刷

9C

仆街

9c好停啦

10c

輝輝而家唔可以出嚟住

10C嚕,齊齊炒車

11C 痴線嫁

永遠唔賭角
嚇撚死

11c

唉 都唔撚知刷咩

咁樣爆埋10.5S 我抵輸

11C

屌你老母

11

爆晒

11c
屌你老母刷乜撚野

全台炒車 你老味贏緊波學人刷角

10.5-12.5s 頂實

彭美-1

3連c咩料

刷乜撚野呀屌你

咁樣刷c輸到仆街

2MIN 連3C 邊夠你玩

假到 咁樣3連

唔撚好呀 頂實呀

奧雷我屌你老母啦

角細炒車

咁樣爆

Boom

屌你老母 停c呀 完場未

屌你老母玩角球

炒晒

On999

正仆街

屌你老母 臭彭美

痴撚線

好撚彩賽前個10.5中 補少少

唉屌 本身諗住執800 依加倒輸1k

投降了.

炸撚左球場佢

贏2球都刷咁多角真係抵屌啦

唔玩啦唔玩啦

睇直播都唔知係角定free kick

最後11C完真係屌你老母

隊波成60分鐘無角 一黎就三連

仆街連C CASHED

玩留，同我玩啦

乜撚野事啊 睇少2眼爆3c都有既

我了

Dllm

好旺喎今日你

請你頂實

奇蹟 11c

allin 12點女足半大

11C又係狗會中位數 痴線

Dllm奥雷布洛

真係有晒劇本

4:3

補幾耐

3連c

4mins

wowow 澎美 2:1

彭美2:1 有人要派了

搞撚掂大波2串1

贏2球玩角球旗就仆街死啦

真係半主

話咁易就大角

半場爆細

正氣

爆鳩埋 屌你老母

我唔識用 工具抽 我手寫 抽 我簡10個人

痴撚線
彭美奇蹟半主
比我過埋第三關袋一皮好冇？

12c 我屌你老母 11c都要爆

幾C?

ok lm了

12

唔好sad，我都俾半0全4逼害過

12C

13

13C

12c

12C
吸收左綠茵教訓
追左大
10.5B 1.2K CASH埋

賽內全部中位數爆哂

爆撚哂

全台炒車

13c

On9

真係爆晒

lm ok？

主隊全隊俾狗屌啦 贏兩粒去玩角

假撚到

on撚9 大注先黎爆 屌你老母 點玩

魯賓

卡斯goalllll

13C FT

想買on9平，求阻止

魯賓0:1

半場4-0都要臨尾刷6隻角

半 4全13 好波

10分鐘刷左6C.........唔係夾埋我都冇人信

阻止

大爆炸

同路

卡斯頂住半客please

5-0 5-1 5-2 波蛋

點解9.5b@5果陣我唔補少少

All in 女足半大算

on9主隊玩角球旗 客隊係咁搶 踢撚曬出底線

100>900>300 連c我屌你老母

200>1400>600

準備賭球

卡斯洛達FG

笑撚到 買11-13大個班驚唔驚

假撚到 你老母

主隊85開始玩角球旗
玩到+5
連刷7個

200>400>580

阻止不了，因為我都想買

買咩追數好

今日真係休戰.....

有無人幫人奶

3連奶

好撚性奮

贏錢仲

60分鐘仲係5屍8.5我都無要高水9.5

買11.5 以為無

再買9.5 高水

派me，啱啱大出血

屌你老母 11.5 85分鐘諗住收錢 好撚野

中間衰貪心贏小左

我也是

我都係

卡斯冇入球

same

我9.5以為中晒伏
睇埋LIVE 2隊冇諗住收工
10.5再追

明知me負咁多仲叫me派

沖完涼 人心巴

今日D角真係好正爆，我投降

2800>0

睇下有無機會拎去九州

高蛇無事就好

摩納哥大波落到

卡山角大

重新黎過
12-6點
目標3K

佢輸左第7球wor

有水嗎

高sir出一出來

可以的話pm我

屌晒上面老母
我2800>2300>2000>1500>1200>700

700 3x1

今年係費達拿度年

兩個老鬼橫掃晒ATP 1000 同大滿貫

高sir有飛=真水 無飛=反水

LMMM

我3000-｝變負8000都未出聲

1900->1300

最後無入球喎？

2300召唤半大黨

成班友比佢撚

橙 我唔l你m了

得返1k

唉 灰到爆

Aik入唔入得過

仲要燈埋魯扮bb

高蛇 買乜最後5k

有圖=無圖
無圖=有圖
多圖=1張圖

客next goal

AIK 侯格 莫迪

高sir無事麻

好擔心你

上盤全部比我燈死哂

彭美好波吖，屌你
半主驚險搞掂

真定假

第幾球

佢贏得多過你

恭喜 小linmk 手足 比ac我 聽日收工入

咁樣輸幾k 真係無野好講

有無人買魯賓勝

以為買no goal

6 7 都係客

1130
AIK蘇納 對 諾高平
大家買左咩

打錯？邊個黎

大

想要

2300 半大

上年舊登試過加時刷咗6，7c奇蹟角大好似都係睡超

小Lin

驚和波

人妻play 1130?

魯芬把握力差到

唔啦 2隊都blacklist jor

邊個黎

我另外中既無po

竟然有人妻唔賭的波

我花名小lin

我黎 我花名

友賽半大是常識

未見過

15K客6th goal wor

好亂 有無人話我聽高蛇最後贏定輸

我了,收收埋埋

Dllm =.=

瑞超場角仲未派搞咩？

即場俄照快買大
開親即埸都玩野

已allin女足半大

我了 我小lin

贏

wnat gun
2330有冇

我就係MK的小Lin
多謝了

有個罰球喺角球圏開要計掛

果然本多終勝

人心bb 派me ok？輸死

證據？

11點場波真係買都廢事買

你餵人奶一定係大lin
我未生 我係小lin

屌 打錯 A字頭 紅字叫咩 全名

摩納哥 正氣？

馬會計11c得唔得

係你啦

Azathioprine !!!!!!!

冇呢個人

真係小Lin

呢個人妻咩事

A病態賭徒

兩位 請移玉步到bk

乜野對話

我all左全大

謝謝你
可否tg？

我餵barbie咋！！！！！
我都小Lin

睇過

小lin.....

等我仲認真擔心高蛇

笑到停唔到

普b

就咁睇正氣到仆街
好似曼個場咁
不過友賽唔敢掂

我都小Lin！！！！！！

高蛇波台長青樹 未見佢jump過

want see

同熱迷一樣真心膠

tg 係點用... 可否email俾我 你ac cut埋 你連登ac 張圖

圖呢兩位

每邊Lin $100

卡斯02

又燈一場

小lins

又半大

又潛一排先各位
呢個星期keep住輸
要休息下

你email是什麼

遲d見

卡山依家幾角

Sk221050@gmail.com

黑lin可否平d

卡斯
繼續

2

等睇人妻被戒賭

百變小Lin

應該收得喇掛

摸xxxxx鼻x
Xxx欣xxx
😫

你睇我好過啦

你小jer

彭美-1

有無人賣東方料俾我

唔買果堆上盤就正氣
買果啲

All in左11點場半大全大
輸哂就搵到工就上水了

會繼續職乞

好失禮你？！

上呀彭美

魯賓卡山原來有即場角
有冇人一齊屌角

send左了

唔派唔得了
留名

客ng

衰

add我icq

摩吶哥入未

我都send左

好彩忍手無買卡山

睇肉世界

爆左場角 忽然好灰

有冇尿，堅緊渴

掛住睇高登 未買就0-1 睇左陣0-2 買了客ng

仲有球賽16-37....
驚咩

咁爆法真係以為澳假先有

小Lin[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

佐加落飛，鬼鬼地

第3球客NG?

人心bb jump

Skip1130
屌莫迪

今次係生係死要睇班女人

有咩咁鬼

allin 莫迪了

美職都會

想買就4角...ON9

我買客

求其講下姐 勿jer

有閒錢可以小注下客fg半客

買角細輸，買角大贏....以為買角大算....

9.5b

諾高平 莫迪

想問高登堡果場馬會點解仲未有角球總數既

是撚但啦1

想同你frd囝

你買大定細

摩吶哥半大

買左角細
當睇唔到算

睇錄影 記得上次 愛滋佬又係臨尾爆到痴線23c完

算啦 佢臨尾太假爆角要確認姐 你當13角啦

冇理由今日場場即場有入球咁正氣
小注下女足00先

一齊針啦手足

Me
白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

佐加？

玩成日 得400 針

8.5B
開始屌角

點睇

佐膠 莫迪 白蘭恩 3*1

維京對家點睇

我就係買左12.5b

你今日贏咁多場喎

想跟病病病

欣 大lin

希望馬會係出13個c la

AIK蘇納[0/-0.5] 對 諾高平[0/+0.5]
忍下手
唔買呢場
買12點

摩納哥入未啊 落到1.48都唔入

諗起白蘭恩就嬲了

dllm

買白蘭恩作客 再買主主 主和 無敵

半大落到1.92

上場全格wo

莫迪回飛

抵你贏

無恥便無敵

你冇追po

馬會真係好識揀波黎開賭.....

佐加大串莫迪盤？

訓左

1030 AIK
半大既節奏
1K
屌爆

唔入就俾對面入啦

仆街 1.87入左

跟

小Lin ❤️

即場重心 摩納哥第一球

報驚

6點幾見到巴打話琴日大波有開盤 今日開盤就...

大lin

我d老友係咪訓曬

彭美減一未

仲核突過hehe

我在

小心莫迪俾我燈
我重注咗

係

咁究竟小lin係咪走數

Send左email俾佢了

same 追和反cup叫爆區

法卡奧快快屌佢幾球啦

呢個年代真係有人交換email

唔買住了 諗唔透 去整雪糕了

笑死 用紙抽 再send email

人妻走左！！！

我仲用緊icq同xanga

咁耐仲未派角2330 d波唔洗買啦

🤤

aik大球
莫迪盤

人妻自爆年齡

我想知點樣用紙抽

好似話要同有關當局傾計 有排都未派

I'm still here

我用call 機

寫名 mit紙 抽

2串一

一定係80後

係咪想曲線拎你email =.=
其實滾水黎

aik對on9平 好期待
冇買但好想睇

其實係咪內定咗派你所以做下樣話抽

真係有細lin㗎

會唔會係咁呀

飛甲傳書

ON9平屌打AIK就好睇喇

-1了

燕豪芬客勝

Icq xanga應該係21+ 再under35既人比較多

唔係

證實左係你

屌你 法卡奧點做野咖

下次 wtsapp可以嗎

買定on9平3-0 4-0半客
中立即call蜜蜜送

ok人妻收到錢冇

want eat together

wtsapp就抽到都唔要啦

不追問了

Gay佬

500呢

快撚d nba啦

佢頭先唔係話聽日收工入咩

我估24-27

不了

不了怕痛

貢面交

笑4

寄順豐ok？

想問下有線係咪無埋俄超？

咁撚揸ga

咁證實唔係我啦

派波衫開心過中球
回血了

買了aik串莫迪 點算

1001

我細力d最多

派王子波衫俾我贏大錢

北歐d閪波仲要串起

Ok 非洲王子？

Totti

奇跡半大能發生嗎

摩哥半大已死

唔要

中晒伏
半大已死

高登堡場角衰咩

即場重心 燕豪芬第一球

有依場咩

過氣Torres

即場重心 無入球

彭美41

日文實在太完美了

唔同蝗講野了

彭美減一

屌你老母 俾場假角大傷元氣

典解貢多女女鐘意Torres

又上番幾多如果贏埋

On9平

球探FAKE黎FAKE去仲好睇過日職CUP黎CUP去

收蚊

Aik

識野

我鐘意左佢就黎10年了 講乜都得 唔好講佢

已死
針得

姐係痢啦

我反痢架wo

女足角大企得好硬，gg了

西班牙呀

夠我開心數天

萬夫莫迪有無同路

Rubbish

即場無入球

200>1400>600>900

我個密碼都係某位9號球員

吹奏儀式準備

瞓醒見到5連角 笑4

女足大算

笑什麼

08歐國鍾意?

半大只須5分鐘

係 之後就開始睇波

摩納哥唔入就比人入啦

我都笑啦 睇住佢爆哂我10.5 11.5 12.5

燕豪芬友誼波守佢老母
互攻喇

馬會最後計11c

On9平
萬夫莫敵

有無人知優越卡d分幾時到期

再講多次 馬會最後計11c

On9平 左膠 維京2.5大 莫迪上盤。全中全格抽一個派300

會唔會呀

彭美 4:2

留了 重傷了

same on9
仲要主刷 除左笑 都唔知仲可以講乜

點解會11c 球探明明13c

自己睇馬會，派埋彩

???

角球總數 11
點解會係11

me了

嘩，成個人醒咗

星期日 12 16/07/2017瑞典超級聯賽
[主]
奧雷布洛 對 哥登堡
[客]
4 : 2 (4 : 0)
投注種類 球賽結果
主客和 主
半場主客和 主
角球總數 11

11.5 12.5S

11.5b 打電話未

點解嘅，真係㗎

頂撚住呀彭美

咁9
當11c
果真係9會

咁普巴12.5同11.5咪收屍

我都係！！！

捐俾小妹

派我

10.5 11.5s cashed!!!

咁我唔賭啦今晚

女足全角大？

爽了

第二次啦喎
尋日山口又係咁

屌阿，點解呢

山口真係11c

唔好講埋d咁嘅衰嘢

女朋友比媽咪鬧冇家用，cashout幫幫佢

堅，冇心情玩
做jack算

10.5s 表示

我9.5s 10.5s 都係爆哂

真係派咗

送錢？

應該個兩個角前面係一個近底線罰球
365應該睇唔清楚

俾我真係嬲死

摩納哥正賤種

無錯，係365盲西

原來係角球旗fake365

應該就係計完錢 11角馬會賺最多

開心仔

尋日半大全大馬會今日先專登開俾你邊有咁好

真係11c

與你無關

個半大

大家咁開心 有冇諗過派me？

冇

我啦

爽到喊

莫迪上盤已死

尋日同今日都11.5 B
GG

一齊開心下都好

小Lin 收完又收

派

普蛇派我

食4方飯

1001！

起碼有小小補數

你都係

you same road la

抽1個69

爽了 開心仔
頭3派100

小lin 唔好咁絕

佐膠

Dq quote圖啦

頭3Tg 報上

走啦你，我第一lm，先到先得

俄超8.5s 呢個post 1001 pm我 派比你

l

me第4

日收500

好似在88分鐘布洛近底線犯規
本身明明一個罰球
但是條友角球位開
球證屌柒佢地咪玩野重開
365咪所以認為角
應該唔係計角

認真連炒兩次11.5有無人派我

唔巧咁啦

馬會派左11.5細嘅

我呀